［環保撚］去完廁所唔洗手對地球最好最有益！

收皮啦，你知唔知你真係好撚嘔心
死翻出去啦屌你

閱

Ok

係架

你係咪男人黎架，掂下條J都要洗手，切撚左去啦

阿叔先係環保小先鋒

女人含撚都唔使啷口啦

靚女唔屙屎